想拎email自慰張相印T日日著,代表我和她形影不離,請問會5會犯法

如題.

徐飛鴻5會放過你，弱智都咁話

我迫5到email愛我,但大家都有愛其他人既權利.

為義受逼迫的人有福了

仆街,岩岩見到除飛紅係北角打緊人真系驚驚地

雖遠必豬

1毛.

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰